有無軍事巴知gp5配咩頭盔好

本人學生，巴打最好推薦啲平少少 thanks
發夢用

堆

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

想知點買到
同埋防禦力點? 真係全防?

我就ebay買嘅，有巴話勁過3m，俄仔都用開

軍事巴 岀黎啦！

好似冇見過gp5加頭盔
應該幾唔舒服

驚比人打頭

GP5個filter唔係有石棉架咩？

係有

如果宜家買好多都換新罐先賣
不過最好check清楚先

Push